有青梅賣未？

有人知嗎

有呀 已浸